［突發] 趙立堅Twitter假相笑澳洲兵虐殺阿富汗人, 澳洲總理大怒要求中共立即道歉

事件背景1: 早個幾星期澳洲公佈咗個調查報告, 確認有士兵係阿富汗殺平民, 宣佈會將一大班犯事士兵乘之於法, 仲有鄭重向阿富汗道歉

事件背景2: 中國自年頭就同咗澳洲反面, 早三日加咗澳洲紅酒税, 澳洲打算拎上WTO打

引發點: 共匪外交部發言人趙立堅早幾粒鐘係Twitter post張假相係到笑澳洲兵係到割平民喉, caption係 don't be afraid, we are coming to bring you peace.

反應: 總理Scomo嬲撚到仆街, 第一次用強烈字眼鬧鳩中共, 要求即刻道歉

內容自己睇source:
衛報:

你哋打啦.jpg

又印度又澳洲

中共不斷試人底線

你第一次知道中國做假咩經常㗎啦

加速加速

押返啲支那狗返中國囉

趙立堅根本係加速主義既先鋒

不服入黎辯

支那種好似從來唔撚識認錯/道歉㗎喎
屈咗美軍係支那病毒來源都夠膽死唔道歉

乜意思？中共笑澳佬殺平民，澳佬要中共道歉？

唔好咁嬲，係強國人見到假相當真係好撚正常。
BTW，取消哂中國人visa玩大佢囉

其實有時真係唔應該話香港市民勾結外國勢力，你自己黨媒同中央d官日日都講同做d on9野去激嬲人，根本分分鐘人地搞中國，唔係因為外國戰線，係你地日日咁搞鳩人哋

開打左貿易戰

由美國經驗只會升級唔會降溫

Twitter 有無話係fake news?

美國搞大陸，大陸揾澳洲出氣

幫手去撥火

即係點？單嘢係真但佢貼嗰幅相係假？

周圍咬人

澳洲唔同印度。比支那食住

佢無話假即係真啦, 仲唔幫twitter撥行火??

張相係假
所以趙立堅係度散播假消息
最好幫手撥火去澳洲果邊
等多D澳洲人知道

邊個教鳩粟米刁用戰狼外交真係要比個獎佢

China is the projected winner of the 2020 China-Australia trade war

支那狗真係好想比人百國聯軍輪佢大米喎，係咪真係咁想多難興邦啫

全部reply緊新疆、西藏同香港

戰狼雖遠必豬

呢條撚樣真係仲煩過啊爽

建議直接retweet + tag Twitter腦細, 問佢係咪real news? Twitter fact-check機構係咪認證?

@Jack

If the photo is fake, twitter would show fact check warning.
And now, twitter shows nothing for this photo.
Twitter confirmed IT'S REAL!!

好多台灣旗

佢地真心以為敗登上台就惡晒
我而家真係想敗登贏，睇下戰狼周圍撩交打
好過早兩個月隻戰狼縮埋個鳩頭

Jack Dorsey 見到趙立堅咁樣散佈假新聞都唔Delete
侵侵嘅就識個個Post 加Warning
真係抵美國政府捽死佢

唔死都無用

Twitter 有調查部門？好似好兒戲咁

即系澳洲軍人係阿富汗殺平民件事係真
而澳洲嬲只係因為趙立堅用假圖 ？

支那人run

都唔止用假圖咁簡單，圖入面嘅說話明顯係嘲笑而唔係真心關注人命

更正: 張相係一個澳洲兵拎住把刀對住隻羊, 而國旗下面有一堆人型(死屍)係到

踩到上心口

其實最好就可以Push到Twitter可以Censor埋CCP呢D官方帳號
等佢地每次Post嘢出嚟都會比系統Label

但呢D唔會憑空發生
大家加油打多D Twitter線咁先有希望

快啲出八國聯軍打支那啦

袋鼠國

玩到咁串, 仲係澳洲嘅支那人同小粉紅可以執定包袱返祖国

侵侵由fact check warning 到唔俾佢出post, 你依家先嚟講兒戲??

係有個小朋友拎住隻羊 你睇真啲先

最大分別係澳洲係認咗, 道咗歉, 會去告班兵
中共比人踢爆乜問題都話係人錯/ 假料先

係喎
眼殘

成堆澳洲人而家喺下面Post 中華民國國旗鎮住隻吸血鬼大家快快跟機

一方面中國唔想示弱, 開左個頭全世界就開始肆意反華, 而唔預防中國反制。

另一方面中國反美反加都有道理, 但將衝突最小的澳洲變成敵對關係, 可謂習總治下無良將

兩個鐘頭前先出tweet
美國已經過咗返工時間
你哋等一陣得唔得
新聞報道已經有話澳州總理要求剷咗個tweet
twitter唔肯先再算

前幾日報過呢單新聞，我忘記細節，話澳洲士兵對軍官有崇拜文化，傾向配合佢哋以殺人去作為加冕咁上下，唔知有冇記錯

所以中共其實係用緊張相去指控緊澳洲殺小朋友 仲要係用割喉式咁殺
其實係好嚴重既指控 唔係笑緊澳洲咁簡單

乜能野外交黎

中共要做亞洲霸權，對佢黎講澳洲只係資源供應國。
區內除咗日印外，無大國係要比面。

俾佢block咗

趙立堅真係好正
戰狼外交萬歲

長沙鐵道學院畢業
再去巴基斯坦大使館
大國外交經驗豐富

澳大利亞精銳部隊「曾殺害阿富汗平民」：射擊囚犯完成首殺「放血」，放置武器掩蓋犯罪

有無割喉咁detail就唔知啦 不過澳洲軍人真係有係阿富汗虐殺平民

澳洲SASR有多宗戰爭罪行係真. 已經調查左同會懲處

澳洲總理嬲係因為趙立堅借此事譏諷

民主國家同極權國家有時冇得鬥嘅原因，人哋啲醜聞有龐大政治機器去掩飾，冇人知加洗埋腦，但民主國家有新聞自由就乜醜聞都照報，打個比喻，宜家打交，對方又插眼又踢春袋，你好打得都可能輸

宜家ScoMo俾班生意佬同農民剷到飛起 走去WTO告中國，告贏自己打飛機

講真大部分澳洲人都覺得ScoMo On9，點同大陸鬥。

利申：喺澳洲

真嘅相

民主國家就一定有新聞自由?

你肯定從來都唔睇新聞

打咗幾個月貿易戰啦

口交部

澳洲真係好撚軟弱

一路俾支那侮辱都唔還手

加速..

有幾多係手足留言

但澳洲可以點？食咗咁多年白粉，依家想反擊都冇力啦！

澳洲人團結d排華

喺warrior culture，軍官喺whistle blower。宜家全部俾人告嘅都係NCO

支持 冇你班戇鳩 我終國點加速啊
快啲笑埋金磚五國、一戴一露 係乞兒國家啦
全部都乞終國錢㗎

係但唔知點解仲勇武過歐豬

成班on9仔唔睇新聞

相係假, 但澳洲軍方之前認左有件咁既事.

咪即係支那式玻璃心

侵侵選輸個陣又話冇新聞自由
兒登仔

連登仔：鬼佬識分香港人同大陸人㗎！

香港人講英文有accent好聽d架

最近係屈印度

支那要企硬呀，千撚祈唔好道歉
澳洲可以順便清埋剩低既支那狗

應該係對軍官有藐視既態度, 覺得軍官純粹係planning 同 做下管理, 無實際在場既戰鬥.

然後無視指揮部既交戰規則, 其中有一兩個戰士就開始有殺害投降左既平民.
其他戰士唔想做25仔, 同佢地一齊講大話
軍官都 隻眼開 隻眼閉

D鬼佬不嬲都唔中意中國ga la，但你咪搞爛人飯碗先得㗎。班農民同礦佬仲要係ScoMo票倉

其實射人嗰個問咗幾次you want me to drop this cunt？另一個人話佢先射喎

軍官喺澳洲真喺冇乜地位，連食飯都要最後先食

利申：以前係cadet

中東人真係好慘
成日比其他國家d 人攪

make great wall of Chain great again
回到牆內

其實都唔算係假圖，係美術圖

Scomo話全地球有類似戰爭罪行嘅國家嚟講
澳洲已經係最正面面對

同埋最大鑊佢係拎張殺𡃁仔嘅相
本身呢d graphic 本身唔應該喺twitter上面傳播
仲要係官方人士發出

Scomo個意思係你抽水就拎事實嚟講
唔好用埋呢d 19圖

外交部: 只可向中國人道歉，中國人不會對其他人道歉

香港人同中國人唔同種族架

其實對現實情況唔會有改變，都係抽幾條友出嚟祭旗，人都係繼續殺，美軍韓戰屠殺到而家都冇人care，啲道歉都係虛偽，會發生嘅都係繼續會發生

You’re unable to view this Tweet because this account owner limits who can view their Tweets. Learn more

係光榮

真係好撚好笑,本身學手足係twitter玩國際戰線大外宣

結果變戰狼撩交打 ,支那都係縮返入豬欄玩大內宣喇

人哋肯認，有傳媒講
支那？責任不在我方

好多支那人出精

中国渣油

虛唔虛偽可以討論
但呢番話出自一個「責任全在X方」既國家, 從來都唔承認自己做錯過任何野, 有咩資格話人?

都好撚串WOO !

到到都係咁，枱面定枱底問題。

就如唔妥啲公司管理層一樣，覺得佢地實務唔識，靠張沙紙入黎又要指指點點咁，做下report 又一Day咁。

但一般都係枱底不滿

你個情況，Cadet 就應該一向係咁，仲係Basic training 都未坐正。

明知個個根本得把口, 支那根本都未驚過

你做錯野係人都屌得你啦
今次係澳洲自己拎黎 唔明點解要幫佢兜

條友都冇話人認錯唔認錯，純粹係串柒柒抽水，抽水全世界都係咁抽㗎啦，個個都有資格，話唔俾抽嗰啲係支式玻璃心

澳洲唔敢出手攪大陸咪成世比人恰
快d學下印度啦

點解要分
全部都排就最開心

千祈唔好再送留學生同移民過黎，澳洲已經好 L 逼

影響到佢地飯碗嘅時候就唔係咁講架la
佢搵到個market replace 中國，班友咪收聲lo
問題係搵唔到

To be fair，美國佬好多時候都唔play by the rules 啦，澳洲自己都好淸楚。有十個航母戰鬥群，使撚play by the rules, I hope you know what I mean.

你咪嬲囉中共驚春咩

佢講緊嘅係要叫人屌就事實屌, 就事實抽佢水,
唔係用個官方身份去出個假相meme去troll人,

例如俄佬係直接就件事屌, 而中共就突登出張meme去醜化成個澳洲, 去一碌鳩打一船人,
依個係國格同外交態度嘅差距

開拖未丫

抽水果個仲多野比人抽秤既咪backfire囉
到時班支那豬咪又係玻璃心

澳洲不嬲都係反精英，我地叫Tall poppy syndrome

用改圖惡意中傷人地嘅軍人同國旗，班小支支仲撥緊火，正啊

Twitter點解唔ban趙立狗acc?

早十年澳中係最大貿易伙伴，但而家已經將經濟戰略轉左去英美日

例如同英國傾緊 free trade deal, 又幫美國開礦場採礦

就睇下趙立堅有幾多堅 夠膽挑戰wild wolf

班傻閪支那狗 以為咁樣好撚型

中國 d carrier 造唔到靚龍骨就係因為澳洲唔出口精鋼俾佢，只係賣鐵粉

雖然相對只係低級素材，但已經係世界數一數二最高級原料

approval rate 60% 點睇

I mean on this issue. He has a good overall approval rate now due to the pandemic policies.

like返腳交唔好咩？

點解咁講

你冇留意澳洲呢排食咗春藥咁？中國唔攪澳洲攪邊個

屈中國貼fake news
要求澳洲道歉

其實一隻手掌拍唔響

擺明佢自己啦

你條on9仔連#1都冇睇

因為中國同澳牛打貿易戰

道歉？天荒夜談！

趙立堅真係第一戰螂嚟，最早就係佢話武漢肺炎係美軍嘅產物

澳洲都咁玻璃心

一件還一件啦 呢單唔覺澳洲比人抽有乜唔恰當

錯左呢到成班連登仔不學無術無睇新聞炒左車.

想像下希特拉抽盟軍水 「盟軍都有犯war crime啦」
有冇得一件還一件?

the virus was under control cuz we have blocked China's flights from the very first place

It’s more than stopping flights. The US banned flights from China earlier than we did but it’s still in a mess.

責任全在澳方

成班弱智小丑當權

已經無人記得佢之前去咗夏威夷

問題係澳洲有d貨品係得中國先要
例如煤炭

所以澳洲要努力搵替代潛在買家

到時就唔需要比人渣住春袋

I don’t think people pay much attention to him at all

又黎懶持平？

呢個post講緊支那嘲笑人呀戇鳩西
私人場合算
公開社交平台 以國家代表笑人成何體統

我記得之前睇新聞好似真係咩澳洲sas 犯咗war crime ,不過條傻仔抽水都係戇鳩㗎啦。

講真山火年年都燒，佢應該係冇估到會越燒越勁

cap圖

唔好諗住縮

推

打啦好悶.jpg

澳洲行省撚夠膽制裁支那

呢啲野Twitter就無block

而家又屈緊咖哩國啦

明明自己先係最玻璃心嘅國家

條友真係ON9 唔係扮架喎

Cls

靜啦, 趙立堅係手joke 黎

樓主出 post 有條理又有 source，抵讚

癡撚線口交部

佢淨係搞咗個Job Keeper

5眼比人睇唔起 盟國完全無幫手

it's clear that we have much better health care system than most of the other western countries;
also the caring, obedience and compliance of businesses and citizens are outstanding too,
but it was a big courage to ban China at that time you know

澳洲都會發火
我以為同加拿大道友多一樣
被人打臉都唔出聲

其實係好事黎
睇中共反應 之前美國話要拆網路長城
中共而家真係唔怕你講新彊 西藏 64 台灣
意味你拆左佢都準備好應付方案

佢重可以做咩
派錢印錢都係無辦法中既辦法
澳洲個經濟同失業率都已經算企得好硬

一個自由派一個保守派

耿爽都唔似佢咁癲係度玩火

又唔認為中國可以完全斷到買澳洲貨

Healthcare here is good but I don’t know if it’s better than MOST other western countries. Better than the US for sure.

Also Australians are used to an nanny state, so people haven’t had problem about the hard lockdown, same in NZ.

It doesn’t take much “courage” to ban people coming in from the source of pandemic, especially the US had already done. We simply follow suit and many countries did the same. Even North Korea banned entries from China.

算係有屌

正解

屌你老母臭化閪
Twitter唔撚洗做嘢呀
唔係好撚威嫁咩

假亦真時真亦假

對做假大國來講
人地假野都當係真野
自己真野就當係假野

就好似海底撈告河底撈侵權fail咁

definitely most, Australia is always top 10 in Health care index numbeo

many, especially the ones have deep tie, both economics and some other secret agendas, with China, were strongly against the ban, not to mention WHO "not-to-ban" recommendation

we were the 3/4 country banned China, that really shocked the world

Top 10 doesn’t say anything though. I mean there aren’t that many western countries to start with anyways. Western Europe + the US, you can count how many countries out there.

only 4 western countries, Denmark, France, Spain and Austria, out-preformed Australia in 2020
and there is still like 30-40 countries by your mean

but if you dont count N. Europe, UK, Ireland, C. Europe, like Italy, Swiss, etc., Canada and so on,
then we ain't that good , we only like top 5 in 10

What I meant is Australia is definitely up there but you CANNOT say it’s better than most countries by just looking at some index. Indices are for indications, not ranking.

By the way, Western Europe only has about 10 countries. May be about 15 if you include countries like Czech and Poland.

It’s like claiming an university is better than another because it ranks higher in TIMES education ranking

This account owner limits who can view their Tweets.

呢條撚樣3月頭未升職接手耿爽已經吹雞講武漢肺炎病毒黎自美國。

係，但澳洲經濟好難擺脫中國，本身有侵都叫背靠美國，而家澳洲真係冇靠山

中共:我地登登就黎上場,怕咩

連外9部都唔洗 直接總理出面

班小粉紅係咁話澳洲冇人權，但問題係澳洲畀揭發即時採取行動用法律制裁班侵犯人權嘅人，但中國畀人揭發咗之後都死撐

一步一步試你條底褲,
我唔道歉,淨係del post, 當冇事發生,吹咩,
你都奈我唔何

搵台灣買啦
買返中國之前既消費量

台灣要煤嚟把鬼

人地就無紅線
自己就幾千條紅線

又戰狼外交

唔使要人知啦
全部新聞頭條
威到爆啦趙sir

cls

成日笑口交部強烈遣責
今次真係戰狼澳洲
澳洲唔係縮下話
有海外留學支喺手都有排玩啦

今次連Po都無del

Twitter 做野未
出假相wo

快手到呢

要求禁止出口奶粉去中國
中國人飲中國奶

唔使教 小學生都識

左膠：我睇唔到，我唔知

好正

鬧交部 係唔會令世人失望

Post多兩次呢啲on9風向留言準備入5毛list

Bye bye

其實阿爽同春姐骨子裡係正常人
但呢位阿堅就係痴啦

紅酒 海產 消費品有人接貨唔困難

但煤礦同金屬就要努力

人口都無得比

你話印度都話

not many people have such privilege to live in different first class countries, these are the only indicators for us......

and frankly, Aus health care is known for it's accessibility, quality and short waiting time, even Canada had asked Aus professionals to study and advise for it's own health system, you can easily find that study online.

唔好再買澳洲奶粉囉

印度咁熱要煤炭把撚呀

I don’t the deny the fact that we have a very good healthcare system. But saying we are better than MOST western countries is a bold claim.

你宜家入我都得，我巧驚

想要中國人屈服?
武力就可以

千其唔好道歉

你係唔係小學未畢業?

知唔知咩叫發電?

依個論壇究竟有幾多白痴

中國燒煤取暖

你唔係信Jack Dorsey會理

嗱！澳洲佬做人做狗睇自己，貼返64個的3級肉醬圖啦

印度而家都用太陽能 風力 核能廠啦 仲火力發電? 維修同燃料費用咁撚貴 仲有撚人用咩 能多幾個再生能源發電廠唔好

雖則有 medicare 但我都係俾 private health insurance
但醫療系統好就係真，仲要係咁叫人人才黎

呢條片做咩?

CANZUK咪係出路囉!

大英帝國, 領土面積仲要比俄羅斯大

點解用假相, 澳洲會咁嬲?

你講嘅都係同美國同盟

真係開打既話澳洲淨係派袋鼠都打撚死班支那

人地 SAS 做錯事有相有片有法庭
公平公開，佢用假相屈鳩人割喉仲話人 ashamed
搵人開拖都搵個鵪鶉呀，搵澳洲佬想死頂呀條柒頭

好撚堅

澳洲犯法會調查懲處。中國犯法會包庇。這是分別。

中國人好識用偽辯食住你上。例子好像套演員請就位綜藝上嗰位郭敬明對爾冬升咁。郭敬明 就是典型的中國偽辯小人無賴。同呢啲人對抗個人條理要好清晰。不就落入佢圈套

外國人唔識呢啲中國式九曲十三灣的無賴手段。思維太直白了

"On Monday evening Chinese Foreign Ministry spokeswoman Hua Chunying delivered a statement on live TV doubling down on the disturbing image posted by her colleague"
再加一腳

澳洲人：中国 你干預他國內政

中国人：有阿富汗人 屬全球事務 有權批評

全世界都有黑暗面同壞人。但問題是處理手法不一樣。但淨是中共針對人地有壞人。話人唔完美。咁試問世界點可能有一個完美無惡人壞人的國家。但最緊要就是有公開申訴調查審判的渠道比所有人知道。中共明顯避過呢點

澳洲人又太直唔識破解中共啲偽辯

胡錫進條撚屌仲喺度撥火

你望啊scomo朝早講乜?
佢一早講咗我哋有公開同調查去面對個問題,
依句係串中共

撥火師

華春迎嚟
外交部,
即係無關轉

澳洲總理唔好忍啦, 做野啦!! 咁樣比人玩比人恥笑仲唔做野?

呢單嘢應該大肆宣傳下

趙立堅, 果然好撚堅, 用假野砌鳩人都咁堅. 笑撚死

個回應太弱啦… 中唔到中共要害

要好似爾冬陞咁有脾氣一野講到要害。整喊郭敬明。到佢無聲出

對家擺明係無賴嚟喎, 鬼會喊,
佢需要做嘅嘢已經做咗, 表達立場, 講澳洲面對錯誤時嘅處理方法,

不過老實講, 正常post張咁嘅meme圖出嚟係唔洗去到咁強硬嘅語氣, 但係考慮到中共係特登日日做一連串野去撚狗貶低澳洲國格, 作為總理其實係無得揀一定要硬

我知， 啱啱老胡喺佢個19twitter 定唔知乜9話要scomo 跪地道歉....

連albanese 都話撐PM, 無彎轉，澳洲應該嚟緊會搞經濟轉型

不丹仲慘，係比支共食埋部份國土

其實唔可以話係依賴中國嘅，咁有76買嘢唔通你唔賣俾佢咩

Bump

Twitter 唔FC？？？？

以前都只係得發言人自己開記者會扮下戰狼咪算
依家開twitter周圍troll
好似前世未俾人屌過一樣

唔知係唔係 績咗好多貨入唔到關
見過有地方做到 差唔多100 3支

100港紙 3支差唔多啦吓嘩,
澳洲依家都要差唔多7, 8蚊一支
係英國買仲貴, 要6, 7 quid

垃圾twitter

拜登：刁老闆咁姐係打台灣定印度定澳洲呀？三個同時打，中美聯手都未必輕取三地喎

百街正價99一支
不過2支都係99

中共駐澳大使館屌澳洲政府係到突登刺激domestic nationalism

Source: 又係衛報

支那啲口交官係特別猥猥瑣瑣咁

趙立堅明顯 觸犯 港區国安犯，
佢嘅做假 行為令外國政府 有機會制裁 香港及中国，
請正義嘅 香港警察 立即北上拉人封艇 。

睇得多吳京 學做外交官

會唔會驅逐支那人出境+斷交

相係假
但應該有澳洲士兵殺平民
但官方應該有跟進同懲處

懷疑支那口水堅以前做開5毛
5毛用假圖抽水抹黑呢D手段拎上黎國際外交舞台玩
真心抽著火水

成個印太
支那係唔係得番巴基同MONKEY 係FD?
不過我感覺MONKEY 都係投機多
如果5眼同印度真係開支共拖
MONKEY應該食花生

澳洲屌得好

Twitter仲未出fake news warning

充公晒D財產再踢出公海